午餐：23112017（我們之間的距離好像忽遠又忽近 ）

辣野?

對呀 連食4日辣嘢

辣殺 d色水完全唔對版

咁多肉

你明明不在我身邊我卻覺得很親

Ha~ 有一種感覺我想說明

how much ar?我都想食

弘b 我愛你

how much, 好似幾正

好正呀~~
你明明不在我身邊我卻覺得很親

哇俾咁多

敲乜廚

Ha~ 有一種感覺我想說明
我心裡的祕密 是你給的甜蜜

38+5蚊凍飲

食屎狗

肥婆

間野咩名 見你幾日都食應該ok

弘 嬲完翼未

天一地下 唔知叫咩名
細果間四川嘢

弘b好正 肚餓了

係呀 吉妹

吉妹今晚吃什麼

未諗呀，今日返工唔開心想食好啲